父母收到ISIS將女兒肢解的屍體 附有強姦和折磨

上周紐約舉行的會議上，人們分享了伊斯蘭國針對基督徒和其他少數宗教群體種族滅絕的暴行。其中有人透露，一對夫婦收到了死去女兒被肢解的屍體，還附有女兒被強姦及折磨的視頻。

天主教新聞社(Catholic News Agency)稱這些人權活動家在#WeAreN2016年宗教自由國際代表大會上分享的故事“形象、殘忍和刺痛”。

“一個故事談到一對夫妻，他們的孩子被ISIS武裝分子逮捕。有一天，當他們去開門時，發現門階上有個塑料袋子。袋子里裝有女兒被肢解的屍體，以及被強姦及折磨的視頻，”報道稱。

另一個故事講到伊拉克摩蘇爾的IS戰士來到一位基督徒女性的家中，威脅她要麼離開那裡，要麼交人頭稅。當這名婦女帶着女兒離開家之前，武裝分子點着了房子，當時女兒還在屋裡洗澡，被活活燒死了。

據報道，這個女孩死在媽媽懷裡，她最後一句話是“饒恕他們”。

一名雅茲迪女孩——15歲的Samia Sleman——談到她被IS囚禁的6個月，透露有數千名婦女和女孩被極端主義分子抓去當性奴。此外，聖戰分子強姦7歲以上的女孩，逼迫她們改信伊斯蘭教。

Sleman問，“為什麼這個地區無辜的孩子，無辜的人們要遭受這麼多的折磨？”

“為什麼我們看不到採取的任何行動？即使現在已經過去一年半了，我們看到在我們少數族群身上發生了很多可怕的事，特別是這個地區的雅茲迪人和基督徒，我們看不到國際社會採取具體的行動，反擊伊斯蘭國。”

在過去幾個月中，美國國務院、英國下議院和歐盟醫院都將伊拉克和敘利亞的基督徒、雅茲迪人和其他少數族群所面對的迫害定性為種族滅絕，但受害者表示需要採取具體的行動。

上周，內布拉斯加州的共和黨議員、中東宗教少數族群黨團會議(Caucus on Religious Minorities in the Middle East)聯合主席傑夫·福滕貝里(Jeff Fortenberry)在家庭研究委員會( Family Research Council)的講座活動中談到了他所領導的種族滅絕解決方案，這一方案已經在眾議院以390比0的投票通過，為進一步的政策審議鋪平了道路。

福滕貝里解釋說，那些審議包括一旦IS被趕走，為受迫害的少數族群尋求重返家園的權力，還有在諸如伊拉克和敘利亞等國家建造安全區，聯合軍事力量可以在那裡保護人們的安全。

“如果一個族群以所謂的宗教名義滅絕另一個族群，這個世界就沒有希望了，”他提醒說。

福滕貝里在講座活動中補充說，“ISIS試圖以其扭曲的神學，以其一個世紀以來的野蠻，不幸的是以其21世紀的武器滅絕人類，這不僅是對人類尊嚴的威脅，也是對中東未來穩定的威脅，更是對文明原則本身的威脅。”

俠義風骨

唔知風骨臭雞點睇

片面之詞

呢條臭雞傻西來

今次有冇片

有冇臭雞近況呢